# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-18 19:56+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Command line help text for the Xkerberos-server module
#: src/clients/kerberos-server.rb:54
msgid "Configuration of Kerberos server"
msgstr "Kerberos 伺服器的配置"

#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. itemlist = add(itemlist, );
#. itemlist = add(itemlist, );
#. itemlist = add(itemlist, );
#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:49
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1974
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高階設定"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:53
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1885
msgid "Database Path"
msgstr "資料庫路徑"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:60
msgid "&Database Path"
msgstr "資料庫路徑(&D)"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:71
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1889
msgid "ACL File"
msgstr "訪問控制列表檔案"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:78
msgid "ACL &File"
msgstr "訪問控制列表檔案(&F)"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:89
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1893
msgid "Administrator Keytab"
msgstr "管理員 Keytab"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:107
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1900
msgid "Default Principal Expiration"
msgstr "默認實體失效日期"

#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:116
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:396
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:429
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:615
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:648
msgid "&Available"
msgstr "可用(&A)"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:124
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:129
msgid "&Date"
msgstr "日期(&D)"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:135
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:140
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:403
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:407
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:436
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:440
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:622
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:626
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:655
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:659
msgid "&Time"
msgstr "時間(&T)"

#. `InputField(`opt(`hstretch),`id(`id_default_principal_expiration),"",
#. KerberosServer::getDBvalue("default_principal_expiration")),
#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:158
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:672
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1906
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:2008
msgid "Default Principal Flags"
msgstr "默認實體標記"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:166
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:680
msgid "Allow p&ostdated"
msgstr "允許延期(&o)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:174
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:688
msgid "Allow &forwardable"
msgstr "允許轉發(&f)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:182
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:696
msgid "Allow rene&wable"
msgstr "允許更新(&w)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:190
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:704
msgid "Allow &proxiable"
msgstr "允許代理(&p)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:198
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:712
msgid "Enable &user-to-user authentication"
msgstr "啟用使用者到使用者驗證(&u)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:206
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:720
msgid "Requires pr&eauth"
msgstr "要求預驗證(&e)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:214
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:728
msgid "Requires &hwauth"
msgstr "要求硬體驗證(&h)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:220
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:734
msgid "Allow &service"
msgstr "允許服務(&s)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:226
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:740
msgid "Allow tgs re&quest"
msgstr "允許 tgs 請求(&q)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:232
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:746
msgid "Allow &tickets"
msgstr "允許票據(&t)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:238
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:752
msgid "Need &change"
msgstr "需要變更(&c)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:246
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:760
msgid "P&assword changing service"
msgstr "密碼變更服務(&a)"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:261
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1911
msgid "Dictionary File"
msgstr "字典檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:279
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1916
msgid "Kadmin Daemon Port"
msgstr "Kadmin 守護精靈埠"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:297
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1921
msgid "Kpasswd Daemon Port"
msgstr "Kpasswd 守護精靈埠"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:315
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1926
msgid "Key Stash File"
msgstr "金鑰隱藏檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:333
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1929
msgid "KDC Port"
msgstr "KDC 埠"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:351
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1933
msgid "Master Key Name"
msgstr "主金鑰名稱"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:369
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1938
msgid "Master Key Type"
msgstr "主金鑰類型"

#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:387
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:606
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1943
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1998
msgid "Maximum Ticket Life Time"
msgstr "最大票據有效期"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:401
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:434
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:620
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:653
msgid "&Days"
msgstr "天(&D)"

#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:420
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:639
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1948
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:2003
msgid "Maximum Ticket Renew Time"
msgstr "最大票據更新時間"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:453
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1953
msgid "Default Encryption Types"
msgstr "默認加密類型"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:471
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1958
msgid "KDC Supported Encryption Types"
msgstr "KDC 支援的加密類型"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:489
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1963
msgid "Reject Bad Transit"
msgstr "拒絕錯誤中轉"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:507
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1983
msgid "Number of LDAP connections"
msgstr "LDAP 連線數"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:525
msgid "File for the LDAP password"
msgstr "LDAP 密碼檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:545
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1988
msgid "Search Subtrees"
msgstr "搜索子樹"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:558
msgid "Search Scope"
msgstr "搜索範圍"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:565
msgid "&subtree search"
msgstr "子樹搜索(&s)"

#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:572
msgid "&one level"
msgstr "一個級別(&o)"

#. Treeview list item
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:588
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:1993
msgid "Principal Container"
msgstr "實體容器"

#. ldapitems = add(ldapitems, );
#. ldapitems = add(ldapitems, );
#. ldapitems = add(ldapitems, );
#: src/include/kerberos-server/advanced_items.rb:2016
msgid "Advanced LDAP Settings"
msgstr "高階 LDAP 設定"

#. KerberosServer::AbortFunction = PollAbort;
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:87
msgid "Saving the configuration failed. Change the settings?"
msgstr "儲存配置失敗。是否變更設定？"

#. caption
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:99
msgid "Select the Database Back-End"
msgstr "選擇資料庫後端"

#. Button group label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:105
msgid "Select the database back-end you want to use"
msgstr "選擇您要使用的資料庫後端"

#. Checkbox text
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:110
msgid "&Local Database"
msgstr "本地資料庫(&L)"

#. Checkbox text
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:116
msgid "&Set up new LDAP server as database back-end"
msgstr "設定一個新的 LDAP 伺服器作為資料庫後端(&S)"

#. Checkbox text
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:124
msgid "&Use existing LDAP server as database back-end"
msgstr "使用已有 LDAP 伺服器作為資料庫後端(&U)"

#. caption
#. Frame lable
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:211
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:235
msgid "Basic Kerberos Settings"
msgstr "基本 Kerberos 設定"

#. Button text
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:217
msgid "&Advanced Configuration"
msgstr "高階配置(&A)"

#. TextEntry label: "Realm" is a typical kerberos phrase.
#. Please think twice please before you translate this,
#. and check with kerberos.pot how it is translated there.
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:243
msgid "R&ealm"
msgstr "領域(&e)"

#. Frame label
#. Frame label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:264
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:803
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火牆設定"

#. The two user password information do not match
#. error popup
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:321
msgid ""
"The passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"密碼不匹配。\n"
"請重試。"

#. Error popup
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:331
msgid "Empty password is not allowed."
msgstr "口令不允許為空。"

#. caption
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:348
msgid "Kerberos Setting for the LDAP Back-End"
msgstr "LDAP 後端的 Kerberos 設定"

#. TextEntry label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:361
msgid "LDAP &Server URI:"
msgstr "LDAP 伺服器 URI(&S):"

#. TextEntry label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:369
msgid "K&admin Bind DN:"
msgstr "Kadmin 聯結判別名(&a)："

#. Checkbox text
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:402
msgid "Use prev&iously entered password"
msgstr "讀取之前輸入的密碼(&i)"

#. Frame label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:413
msgid "LDAP Settings"
msgstr "LDAP 設定"

#. kadminpw2
#. TextEntry label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:420
msgid "LDAP ba&se DN:"
msgstr "LDAP 基礎判別名(&s):"

#. TextEntry label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:427
msgid "Kerberos &Container DN:"
msgstr "Kerberos 容器判別名(&C):"

#. TextEntry label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:435
msgid "K&DC Bind DN:"
msgstr "KDC 繫結判別名(&D)："

#. Button text
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:460
msgid "Ad&vanced Configuration"
msgstr "高階配置(&V)"

#. The two user password information do not match
#. error popup
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:514
msgid ""
"The LDAP KDC passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"LDAP KDC 密碼不匹配。\n"
"請重試。"

#. The two user password information do not match
#. error popup
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:532
msgid ""
"The LDAP Kadmin passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"LDAP Kadmin 密碼不匹配。\n"
"請重試。"

#. caption
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:591
msgid "Advanced Kerberos Configuration"
msgstr "高階 Kerberos 配置"

#. tree widget label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:619
msgid "Advanced &Options"
msgstr "高階選項(&O)"

#. label widget
#. header label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:633
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:725
msgid "Current Selection: "
msgstr "當前選擇： "

#. KerberosServer summary dialog caption
#. Initialization dialog caption
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:751
#: src/include/kerberos-server/wizards.rb:165
msgid "Kerberos Server Configuration"
msgstr "Kerberos 伺服器配置"

#. radio button label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:781
msgid "&Disable Kerberos"
msgstr "禁用 Kerberos(&D)"

#. radio button label
#: src/include/kerberos-server/complex.rb:790
msgid "&Enable Kerberos"
msgstr "啟用 Kerberos(&E)"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Kerberos Server Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 Kerberos 伺服器配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:40
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>終止啟始化:</big></b><br>\n"
"請您現在點選<b>終止</b>, 以便安全中斷配置工具。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:44
msgid ""
"<p><b><big>Saving Kerberos Server Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 Kerberos 伺服器配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:48
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中斷儲存:</big></b><br>\n"
"請點選<B>中斷</B>,以便中斷儲存.\n"
"一個附加對話方塊將告訴您這樣做是否安全.\n"
"</p>\n"

#. Help text: ask for database backend 1/4
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:55
msgid "<p>Specify where the Kerberos server should store the data.</p>"
msgstr "<p>指定 Kerberos 存放資料的位置。</p>"

#. Help text: ask for database backend 2/4
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:59
msgid ""
"<p><big>Local Database</big> will create a local database for storing the "
"credentials.</p>"
msgstr "<p><big>本地資料庫</big>將創建一個本地資料庫存放機要資料。</p>"

#. Help text: ask for database backend 3/4
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:63
msgid ""
"<p><big>Set Up New LDAP Server as Database Back-End</big> will set up a new "
"LDAP server\n"
"on this machine and use it as database back-end.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big>設定新 LDAP 伺服器作為資料庫後端</big>將在本機上設定一個新 LDAP 服務"
"器並用它作為資料庫後端。</p>\n"

#. Help text: ask for database backend 4/4
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:67
msgid ""
"<p><big>Use Existing LDAP Server as Database Back-End</big> gives you the\n"
"option to use an external LDAP server as database back-end.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big>使用已有 LDAP 伺服器作為資料庫後端</big>允許您使用一個外部 LDAP 服務"
"器作為資料庫後端。</p>\n"

#. Help text: basic settings 1/2
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:71
msgid ""
"<p>Specify the <big>Realm</big> and the <big>Master Password</big> for your "
"Kerberos server.</p>"
msgstr "<p>指定 Kerberos 伺服器的<big>領域</big>與<big>主密碼</big>。</p>"

#. Help text: basic settings 2/2
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:75
msgid ""
"<p>Although your Kerberos realm can be any ASCII string, the convention is "
"to use upper-case letters as in your domain name.</p>\n"
msgstr ""
"<p>雖然您的 Kerberos 領域可以是任何 ASCII 字元串，最方便的還是使用您的域名的"
"大寫字母。</p>\n"

#. Help text: Use existing LDAP server 1/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:79
msgid "<p>In this dialog, edit some parameters for the LDAP server.</p>"
msgstr "<p>在此對話方塊中，編輯 LDAP 伺服器的某些參數。<p>"

#. Help text: Use existing LDAP server 2/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:83
msgid ""
"<p>With <big>LDAP Server URI</big> specify the location of the LDAP\n"
"server. For example, <tt>ldaps://host.domain.com</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>通過 <big>LDAP 伺服器 URI</big>指定 LDAP 伺服器的位置。例如，<tt>ldaps://"
"host.domain.com</tt>。</p>"

#. Help text: Use existing LDAP server 3/6
#. Help text: New LDAP server 2/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:87
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:107
msgid ""
"<p>With <big>LDAP Base DN</big> you can change the base DN of the LDAP "
"server.</p>"
msgstr "<p>在<b>LDAP 基本判別名</b>中修改 LDAP 伺服器的基本判別名。</p>"

#. Help text: Use existing LDAP server 4/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:91
msgid ""
"<p>The <big>Kerberos Container DN</big> specifies the container where the "
"Kerberos server should create \n"
"the principals and other informational data by default.</p>"
msgstr ""
"<p><big>Kerberos 容器判別名</big>指定了 Kerberos 伺服器創建的實體與其他資訊數"
"據的默認容器。</p>"

#. Help text: Use existing LDAP server 5/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:95
msgid ""
"<p><big>KDC Bind DN</big> is the DN that KDC uses to authenticate to the "
"LDAP server.\n"
"Only read access is required for this account.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big>KDC 繫結判別名</big>是 KDC 用來與 LDAP 伺服器驗證的判別名。本賬戶僅需"
"要讀取許可權。</p>\n"

#. Help text: Use existing LDAP server 6/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:99
msgid ""
"<p><big>Kadmin Bind DN</big> is the DN that Kadmind uses to authenticate to "
"the LDAP server.\n"
"This account also needs write access.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big>Kadmin 繫結 DN</big>是 Kadmind 用來與 LDAP 伺服器驗證的 DN。此賬戶需"
"要讀寫許可權。</p>\n"

#. Help text: New LDAP server 1/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:103
msgid "<p>In this dialog, edit some parameters to set up an LDAP server.</p>"
msgstr "<p>在此對話方塊中，編輯 LDAP 伺服器設定的某些參數。<p>"

#. Help text: New LDAP server 3/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:111
msgid ""
"<p>The <big>Kerberos Container DN</big> specifies the container where the "
"Kerberos server should create \n"
"the principals and other informational data by default.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big>Kerberos 容器判別名</big>指定了 Kerberos 伺服器創建實體與其他資訊資料"
"的默認容器。</p>\n"

#. Help text: New LDAP server 4/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:115
msgid "<p><big>KDC Bind DN</big> is the DN for the administrator.</p>"
msgstr "<p><big>KDC 繫結判別名</big> 是管理員的判別名。</p>"

#. Help text: New LDAP server 5/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:117
msgid ""
"<p>If you select the checkbox <big>Use Previously Entered Password</big>, "
"the password you entered\n"
"as the KDC Master password is also used for the LDAP administrator. \n"
msgstr ""
"<p>如果您選中 <big>使用之前輸入的密碼</big>，您之前輸入的 KDC 主密碼也會用於 "
"LDAP 管理員。\n"

#. Help text: New LDAP server 6/6
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:121
msgid ""
"When the checkbox is not set, you can enter a different password for the "
"LDAP administrator.</p>"
msgstr "如果沒選中該選項，您可以為 LDAP 管理員輸入一個不同的密碼。</p>"

#. Help text: Summary 1/3
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:125
msgid ""
"<p>This is a short summary about your Kerberos server configuration.</p>"
msgstr "<p>這是您的 Kerberos 伺服器配置的簡短摘要。</p>"

#. Help text: Summary 2/3
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:129
msgid "<p>With the radio buttons you can enable or disable this service.</p>"
msgstr "<p>您可以使用單選按鈕來啟用或禁用此服務。</p>"

#. Help text: Summary 3/3
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:133
msgid ""
"<p>You can change some values of your configuration by clicking the <b>Edit</"
"b> button.</p>"
msgstr "<p>您可以點選 <b>編輯</b> 按鈕來修改您配置的一些值。</p>"

#. ==============================================================================
#. advanced item help: database_name
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:139
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the Kerberos database for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>該字元串指定了本領域的 Kerberos 資料庫位置。</p>"

#. advanced item help: acl_file
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:143
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the access control list (ACL) file "
"that kadmin uses to determine the principals' permissions on the database.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>該字元串指定了 kadmin 用來判斷實體的資料庫許可權的訪問控制列表檔案位置。</p>"

#. advanced item help: admin_keytab
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:147
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the keytab file that kadmin uses to "
"authenticate to the database.</p>"
msgstr "<p>該字元串自定了 kadmin 用來驗證資料庫的 keytab 檔案的位置。</p>"

#. advanced item help: default_principal_expiration
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:151
msgid ""
"<p>This absolute time specifies the default expiration date of principals "
"created in this realm.</p>"
msgstr "<p>該絕對時間指定了本領域中創建的實體的默認過期日期。</p>"

#. advanced item help principal_flags 1/13
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:155
msgid ""
"<p>These flags specify the default attributes of the principal created in "
"this realm.</p>"
msgstr "<p>這些參數指定了本領域中創建的實體的默認屬性。</p>"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:158
msgid "Allow postdated"
msgstr "允許延期"

#. advanced item help principal_flags 2/13 :Allow postdated
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:160
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain postdateable tickets."
msgstr "啟用該選項以允許實體獲得可延期的票據。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:163
msgid "Allow forwardable"
msgstr "允許轉發"

#. advanced item help principal_flags 3/13 :Allow forwardable
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:165
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain forwardable tickets."
msgstr "啟用該選項以允許實體獲取可轉發的票據。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:168
msgid "Allow renewable"
msgstr "允許更新"

#. advanced item help principal_flags 4/13 :Allow renewable
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:170
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain renewable tickets."
msgstr "啟用該選項以允許實體獲取可更新的票據。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:173
msgid "Allow proxiable"
msgstr "允許代理"

#. advanced item help principal_flags 5/13 :Allow proxiable
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:175
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain proxy tickets."
msgstr "啟用此選項以允許實體獲取代理票據。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:176
msgid "Enable user-to-user authentication"
msgstr "啟用使用者到使用者驗證"

#. advanced item help principal_flags 6/13 :Enable user-to-user authentication
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:178
msgid ""
"Enabling this flag allows the principal to obtain a session key for another "
"user, permitting user-to-user authentication for this  principal."
msgstr ""
"啟用該選項來允許實體從其他使用者獲取會話金鑰，允許此實體的使用者到使用者驗證。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:181
msgid "Requires preauth"
msgstr "要求預驗證"

#. advanced item help principal_flags 7/13 :Requires preauth
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:183
msgid ""
"If this flag is enabled on a client principal, that principal is required to "
"preauthenticate to the KDC before receiving any tickets. If you enable this "
"flag on a service principal, the service tickets for this principal will "
"only be issued to clients with a TGT that has the preauthenticated ticket "
"set."
msgstr ""
"如果在客戶實體上啟用了此選項，該實體在接收任何票據前都需要與 KDC 進行預驗證。"
"如果您在服務實體上啟用了此選項，將僅為此實體發行帶有設定了預驗證票據的豁免券"
"的服務票據。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:186
msgid "Requires hwauth"
msgstr "要求硬體驗證"

#. advanced item help principal_flags 8/13 :Requires hwauth
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:188
msgid ""
"If this flag is enabled, the principal is required to preauthenticate using "
"a hardware device before receiving any tickets."
msgstr "如果啟用此選項，將要求實體才接收任何票據前使用硬體裝置預驗證。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:191
msgid "Allow service"
msgstr "允許服務"

#. advanced item help principal_flags 9/13 :Allow service
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:193
msgid ""
"Enabling this flag allows the KDC to issue service tickets for this "
"principal."
msgstr "啟用此選項允許 KDC 為此實體發行服務票據。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:196
msgid "Allow tgs request"
msgstr "允許 tgs 請求"

#. advanced item help principal_flags 10/13 :Allow tgs request
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:198
msgid ""
"Enabling this flag allows a principal to obtain tickets based on a ticket-"
"granting-ticket, rather than repeating the authentication process that was "
"used to obtain the TGT."
msgstr "啟用此選項允許實體獲取基於豁免券的票據，而不重複獲取豁免券的驗證過程。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:201
msgid "Allow tickets"
msgstr "允許票據"

#. advanced item help principal_flags 11/13 :Allow tickets
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:203
msgid ""
"Enabling  this  flag  means  that the KDC will issue tickets for this "
"principal. Disabling this flag essentially deactivates the principal within "
"this realm."
msgstr ""
"啟動此選項意味著 KDC 將為此實體發行票據。禁用此選項本質上會取消啟用此領域內的"
"實體。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:206
msgid "Need change"
msgstr "需要變更"

#. advanced item help principal_flags 12/13 :Needchange
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:208
msgid "Enabling this flag forces a password change for this principal."
msgstr "啟用此選項強制變更此實體的密碼。"

#: src/include/kerberos-server/helps.rb:209
msgid "Password changing service"
msgstr "密碼修改服務"

#. advanced item help principal_flags 13/13 :Password changing service
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:211
msgid ""
"If this flag is enabled, it marks this principal as a password change "
"service.  This should only be used in special cases, for example,  if a  "
"user's  password  has  expired,  the user has to get tickets for that "
"principal to be able to change it without going through the normal password "
"authentication."
msgstr ""
"如果啟用了此選項，將為此實體上標記需要密碼修改服務。這隻應該用於特殊情況中，"
"例如，如果使用者的密碼已經過期，使用者需要能從實體獲取票據以修改密碼而不是使用正"
"常的密碼驗證程式。"

#. advanced item help : dict_file
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:215
msgid ""
"<p>The string location of the dictionary file containing strings that are "
"not allowed as passwords. If this tag is not set or if there is no policy "
"assigned to the principal, no check will be done.</p>"
msgstr ""
"<p>該字典檔案的字元串位置包含了不允許作為密碼的字元串。如果未設定此選項或沒有"
"指派給此實體的策略，將不會進行相關檢查。</p>"

#. advanced item help : kadmind_port
#. advanced item help : kpasswd_port
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:219
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:223
msgid ""
"<p>This port number specifies the port on which the kadmind daemon listens "
"for this realm.</p>"
msgstr "<p>該埠號指定了此領域中 kadmind 守護精靈監聽的埠。</p>"

#. advanced item help : key_stash_file
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:227
msgid ""
"<p>This string specifies the location where the master key has been stored "
"with kdb5_stash.</p>"
msgstr "<p>該字元串指定了使用 kdb5_stash 加密的主金鑰的位置。</p>"

#. advanced item help : kdc_ports
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:231
msgid ""
"<p>This string specifies the list of ports that the KDC listens to for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>該字元串指定了此領域內 KDC 監聽的埠列表。</p>"

#. advanced item help : master_key_name
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:235
msgid ""
"<p>This string specifies the name of the principal associated with the "
"master key. The default value is K/M.</p>"
msgstr "<p>此字元串指定了主金鑰的實體名。預設值是 K/M。</p>"

#. advanced item help : master_key_type
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:239
msgid "<p>This key type string represents the master keys key type.</p>"
msgstr "<p>此金鑰類型字元串代表主金鑰的金鑰類型。</p>"

#. advanced item help : max_life
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:243
msgid ""
"<p>This delta time specifies the maximum time period that a ticket may be "
"valid for in this realm.</p>"
msgstr "<p>該差額時間指定了此領域中票據有效的最大時間段。</p>"

#. advanced item help : max_renew_life
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:247
msgid ""
"<p>This delta time specifies the maximum time period that a ticket may be "
"renewed for in this realm.</p>"
msgstr "<p>該差額時間指定了此領域中票據可被更新的最大時間段。</p>"

#. advanced item help : supported_enctypes
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:251
msgid ""
"<p>A list of key/salt strings that specifies the default key/salt "
"combinations of principals for this realm.</p>"
msgstr "<p>指定了此領域中默認金鑰/實體的鹽化組合的金鑰/鹽化字元串列表。</p>"

#. advanced item help : kdc_supported_enctypes
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:255
msgid ""
"<p>Specifies the permitted key/salt combinations of principals for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>指定此領域中允許的金鑰/實體的鹽化組合。</p>"

#. advanced item help : reject_bad_transit
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:259
msgid ""
"<p>Specifies whether or not the list of transited realms for cross-realm "
"tickets should be checked against the transit path computed from the realm "
"names and the [capaths] section of its krb5.conf file</p>"
msgstr ""
"<p>指定是否檢測跨領域票據的傳送領域列表的根據領域名計算出的傳送路徑與它的 "
"krb5.conf 檔案的 [capaths] 部分</p>"

#. advanced item help : ldap_conns_per_server
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:263
msgid ""
"<p>This LDAP specific tag indicates the number of connections to be "
"maintained via the LDAP server.</p>"
msgstr "<p>該 LDAP 特殊標籤指明將通過 LDAP 伺服器維護的連線數。</p>"

#. advanced item help : ldap_service_password_file
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:267
msgid ""
"<p>This LDAP-specific tag indicates the file containing the stashed "
"passwords for the objects used for starting the Kerberos servers.</p>"
msgstr ""
"<p>該 LDAP 特殊標籤指明被物件用來啟動 Kerberos 伺服器的隱藏密碼檔案。</p>"

#. advanced item help : kdb_subtrees
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:271
msgid ""
"<p>Specifies the list of subtrees containing the principals of a realm. The "
"list contains the DNs of the subtree objects separated by colon(:).</"
"p><p>The search scope specifies the scope for searching the principals under "
"the subtree.</p>"
msgstr ""
"<p>指定領域中包含實體的子樹列表。該列表包含由冒號分隔的子樹物件的判別名。</"
"p><p>搜索範圍指定了在子樹中搜索實體的範圍。</p>"

#. advanced item help : kdb_containerref
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:275
msgid ""
"<p>Specifies the DN of the container object in which the principals of a "
"realm will be created. If the container reference is not configured for a "
"realm, the principals will be created in the realm container.</p>"
msgstr ""
"<p>指定領域中包含實體的容器物件判別名。如果領域中未配置容器，實體將在領域容器"
"中創建。</p>"

#. advanced item help : kdb_maxtktlife
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:279
msgid "<p>Specifies maximum ticket life for principals in this realm.</p>"
msgstr "<p>指定此領域中實體的最大票據有效期。</p>"

#. advanced item help : kdb_maxrenewlife
#: src/include/kerberos-server/helps.rb:283
msgid ""
"<p>Specifies maximum renewable life of tickets for principals in this realm."
"</p>"
msgstr "<p>指定此領域中實體票據的最大可更新有效期。</p>"

#. Initialization dialog contents
#: src/include/kerberos-server/wizards.rb:167
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. translators: error popup before aborting the module
#: src/modules/KerberosServer.pm:577
msgid ""
"YaST2 cannot continue the configuration\n"
"without installing the required packages."
msgstr "未安裝所需要的軟體包，YaST2 無法繼續進行配置。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:600
msgid "Initializing LDAP schema failed."
msgstr "啟始化 LDAP 模式失敗。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:612
msgid "Reading LDAP schema failed."
msgstr "讀取 LDAP 模式失敗。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:623
msgid "Kerberos Schema unknown by the LDAP server."
msgstr "LDAP 伺服器不知道 Kerberos 模式。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:648
msgid "No password available to create the default certificate."
msgstr "沒有密碼可以創建默認證書。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:806
msgid "LDAP database already exists. Cannot create a new one."
msgstr "LDAP 資料庫已存在。無法創建新資料庫。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:841
msgid "Kerberos schema file not found."
msgstr "未找到 Kerberos 模式檔案。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:966
msgid "No LDAP server URI specified."
msgstr "未指定 LDAP 伺服器的 URI。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1012 src/modules/KerberosServer.pm:1026
#: src/modules/KerberosServer.pm:1040 src/modules/KerberosServer.pm:1054
#: src/modules/KerberosServer.pm:1069 src/modules/KerberosServer.pm:2111
#: src/modules/KerberosServer.pm:2120
msgid "Cannot write krb5.conf."
msgstr "無法寫入 krb5.conf。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1125 src/modules/KerberosServer.pm:1173
#: src/modules/KerberosServer.pm:1222 src/modules/KerberosServer.pm:1965
msgid "Cannot execute kdb5_ldap_util."
msgstr "無法執行 kdb5_ldap_util。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1157 src/modules/KerberosServer.pm:2164
msgid "Creating Kerberos database failed."
msgstr "創建 Kerberos 資料庫失敗。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1206 src/modules/KerberosServer.pm:1254
msgid "Writing to password file failed."
msgstr "未能寫入口令檔案。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1352 src/modules/KerberosServer.pm:1905
msgid "No bind DN available."
msgstr "無可用的繫結判別名。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1381
msgid "Invalid LDAP URI scheme."
msgstr "LDAP URI 模式無效。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1398
msgid "LDAP initialization failed."
msgstr "LDAP 啟始化失敗。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1423
msgid "LDAP bind failed."
msgstr "LDAP 繫結失敗。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1461 src/modules/KerberosServer.pm:2025
msgid "LDAP search failed."
msgstr "LDAP 搜索失敗。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1818 src/modules/KerberosServer.pm:1829
msgid "Writing to krb5.conf failed."
msgstr "未能寫入 krb5.conf。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1871 src/modules/KerberosServer.pm:1881
msgid "Writing to kdc.conf failed."
msgstr "未能寫入 kdc.conf。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:1996
msgid "Modifying the kerberos database failed."
msgstr "未能修改 kerberos 資料庫。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:2039
msgid "LDAP modify failed."
msgstr "LDAP 修改失敗。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:2070
msgid "Incomplete data."
msgstr "資料不完整。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:2085
msgid "No database name set."
msgstr "沒有設定資料庫名稱"

#: src/modules/KerberosServer.pm:2094
msgid "Cannot write kdc.conf."
msgstr "無法寫入 kdc.conf。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:2132
msgid "Cannot execute kdb5_util."
msgstr "無法執行 kdb5_util。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:2236
msgid "Unsupported database type."
msgstr "不支援的資料庫類型。"

#. KerberosServer read dialog caption
#: src/modules/KerberosServer.pm:2327
msgid "Initializing Kerberos Server Configuration"
msgstr "正在啟始化 Kerberos 伺服器配置"

#. Progress stage 1/3
#: src/modules/KerberosServer.pm:2337
msgid "Checking for required packages"
msgstr "正在檢查所需的軟體包"

#. Progress stage 2/3
#: src/modules/KerberosServer.pm:2339
msgid "Read the database"
msgstr "讀取資料庫"

#. Progress step 1/3
#: src/modules/KerberosServer.pm:2342
msgid "Checking for required packages..."
msgstr "正在檢查所需的包..."

#. Progress step 2/3
#: src/modules/KerberosServer.pm:2344
msgid "Reading the database..."
msgstr "正在讀取資料庫..."

#: src/modules/KerberosServer.pm:2375
msgid "Cannot read hostname."
msgstr "無法讀取主機名。"

#: src/modules/KerberosServer.pm:2385
msgid "Cannot read domain."
msgstr "無法讀取域"

#. KerberosServer read dialog caption
#: src/modules/KerberosServer.pm:2424
msgid "Saving Kerberos Server Configuration"
msgstr "正在儲存 Kerberos 伺服器配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/KerberosServer.pm:2434
msgid "Write firewall settings"
msgstr "寫入防火牆設定"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/KerberosServer.pm:2436
msgid "Write Kerberos settings"
msgstr "寫入 Kerberos 設定"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/KerberosServer.pm:2439
msgid "Writing firewall settings..."
msgstr "正在寫入防火牆設定..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/KerberosServer.pm:2441
msgid "Writing Kerberos settings..."
msgstr "正在寫入 Kerberos 設定..."

#. Progress finished
#: src/modules/KerberosServer.pm:2443
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. summary text - title
#: src/modules/KerberosServer.pm:2509
msgid "Configuration of the Kerberos Server"
msgstr "Kerberos 伺服器的配置"

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2514
msgid "Database Backend: "
msgstr "資料庫後端："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2518
msgid "Database Name:"
msgstr "資料庫名稱："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2522
msgid "Realm: "
msgstr "領域："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2527
msgid "KDC Ports:"
msgstr "KDC 埠："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2532
msgid "kadmind Port:"
msgstr "kadmind 埠："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2537
msgid "kpasswd Port:"
msgstr "kpasswd 埠："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2543
msgid "LDAP Server URI:"
msgstr "LDAP 伺服器 URI："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2546
msgid "Kerberos Container DN:"
msgstr "Kerberos 容器判別名："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2549
msgid "KDC bind DN:"
msgstr "KDC 聯結判別名："

#. summary text 
#: src/modules/KerberosServer.pm:2552
msgid "Kadmin bind DN:"
msgstr "Kadmin 聯結判別名："

#~ msgid "Cannot write <tt>/etc/sysconfig/openldap</tt> ."
#~ msgstr "無法寫入 <tt>/etc/sysconfig/openldap</tt>。"

#~ msgid "Advanced Configuration"
#~ msgstr "高階配置"

#~ msgid "&Advanced Options"
#~ msgstr "高階選項(&A)"

#, fuzzy
#~ msgid "Write Firewall settings"
#~ msgstr "寫入防火牆設定"

#, fuzzy
#~ msgid "Writing Firewall settings..."
#~ msgstr "正在寫入防火牆設定..."

#, fuzzy
#~ msgid "KerberosServer Configuration"
#~ msgstr "Kerberos 客戶機配置"

#~ msgid "Cannot read the database2."
#~ msgstr "無法讀取資料庫 2。"

#~ msgid "Write the settings"
#~ msgstr "寫入設定"

#~ msgid "Writing the settings..."
#~ msgstr "正在寫入設定..."

#, fuzzy
#~ msgid "Kerbeors Container DN:"
#~ msgstr " 樹枝"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow svr"
#~ msgstr "允許來自"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

